特區政府強烈反對歐盟香港年度報告

The Hong Kong Special Administrative Region (HKSAR) Government today (March 12) expressed strong opposition to the remarks in the report on Hong Kong issued by the European Commission (EU) and the High Representative of the Union for Foreign Affairs and Security Policy (the Report).

Hong Kong National Security Law

"We take great exceptions to the biased and ungrounded political smearing against the Law of the People's Republic of China on Safeguarding National Security in the Hong Kong Special Administrative Region (Hong Kong National Security Law). National security is a matter within the purview of the Central Authorities. It is the legitimate right and duty of every state to safeguard its national security. Be it adopting a unitary or federal system, legislation on national security is invariably carried out by the central authorities rather than local government. Enacting laws on national security with extraterritorial effect is also squarely in line with international practice. In many countries, laws regarding national security have extraterritorial effect. The EU is demonstrating their obvious double standards against HKSAR."

It is totally untrue and biased to say that the Hong Kong National Security Law have had a chilling effect on the exercise of rights and freedoms in Hong Kong. The Hong Kong National Security Law clearly stipulates that the HKSAR shall protect the rights and freedoms enjoyed by residents under the Basic Law, and International Covenant on Civil and Political Rights, as well as the International Covenant on Economic, Social and Cultural Rights as applied to Hong Kong in accordance with the law.

純屬外國事務，中國無權干涉

得啦

閱.哦!

外交部之流

七國集團+歐盟
對中共警告：你中共違反了《中英聯合聲明》

就是你中共現在的完美欺騙，被別人看的一清二楚！完美欺騙看清楚了...對中共的完美犯罪、精心策劃就看的一清二楚！
包括未來的病毒真相（「中共超限生物武器」）都絕對會看清楚！

淨係出聲明有咩用？點解唔制裁歐盟?

歐盟內政，關你班奶共閪 L事

怕咩香港仲有好多個連名都未聽過既國家同極權國家支持
以後靠佢地

中共啲邏輯真係好笑，
反對咪即係肯定人地，
你讚成佢反而唔知點算